# Задача 5. Сеть.

## Вариант 1.

Сделать возможность играть "по сети" в игру, реализованную в [задаче 3](/18201.java/task3/).

* Вся логика ("модель") игры выполняется на сервере.

* Клиент отвечает за отображение и взаимодействие с пользователем (View и Controller).

* При отключении клиента есть возможность продолжить игру после повторного подключения.

* Для передачи сообщений по сети можно использовать на выбор xml-сериализацию или серализацию объектов.

## Вариант 2.

[Чат](https://docs.google.com/viewer?a=v&pid=sites&srcid=ZGVmYXVsdGRvbWFpbnxuZ3Vvb3B8Z3g6NGZkMDEwZjY5MmI1MGFj)
